香港有邊間大阪燒好食?

道頓堀御好燒專門店

好多朋友成日去打卡

死mk

關我撚事 未去食過 但想試

同我一齊去食未

A搵搞手約

組隊call G

我都想去

叫我算啦

約

我講心唔講金

去大阪食